美國研究指新冠病毒異變 戴口罩勤洗手或無法阻擋

地球上已沒有健康的人類了

班撚樣多多藉口
而家又有理由唔載口罩

主要係好撚多美國人係唔撚識點戴口罩

瘟疫公司